入嚟講兩句 想時間快啲過 (106)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐吹水

多謝一直以來喺post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎
Post 100 樓豬將個名單大改咗
好耐無見嘅舊人歡迎返嚟

躲兒！牙麥！Followme！Cylmomt！靚柔公主！
塵埃！Gary！擱淺！旅行！牙堅！洞丸！牙姫！
牙娉！金太！毒計！離巴！牙喬！牙讀！中薯！
Oral！牙朗！本澤馬！貓狗！雪花非花！風絲！
教授！投水！牙pui！牙空！牙敗！腸仔！芽菜！
牙白！牙晴！牙靖！牙吳！蓋蓋！牙門！牙石！
牙智！牙太！牙林！牙秒！牙柒！未準備好！
清瘡！牙波！仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

2

hiiiii

1秒

又拎唔到2

叻！

你好 pinke 系統連線

靚柔

快到

中薯

3秒

快手到

掹車邊同事

之後仲keep住有機會見到佢
好想同佢傾偈

Lm

牙堅

牙智

新人留名～

牙晴

瞓未

我=叻

牙秒

D dos你先

牙娉

趕assignment中

圖

Headphone收咗皮
搞到今日冇歌聽個人勁唔自在

牙漢咩快到？

牙3

有冇佢ig?
我覺得覆下ig story幾好輕鬆d嘅感覺

我唱比你聽

屌你老母臭閪

我都係開始眼瞓了

牙白

你好

紅字威力

圖hello

我都好驚呢啲情況 所以有兩個

聽日仲要攞去整
搞到要用返iPhone嗰個

屌

same 已經遲左兩日 完全無動力做⋯⋯

洞丸加油 做埋先上水

驚？

我都係鍾意林憶蓮版多d

掛住我？

買過一個

周公搵緊我

但你唔掛住我

係咪正嘢先！
佢成隻碟除咗潛水之外都好正

驚閪

叮噹可否不要老

正

未過保養
我懷疑踩單車震壞咗

癲到

呢首一聽就喊到收皮

Late submission 曳曳

點會唔掛住你呢傻豬

咁拎去整

她都一走了之

我小妹 咁你驚我未

thanks for your advice
不過佢好多時睇完唔覆

伴我長高

聽哂佢先

咁我咪有閪屌囉

聽日要早啲起身去搞

賤格

可摸耳索性唔交算

而家我唔比你屌啊

咁你係唔係想無得用呀

會返唔到轉頭

唔摸耳

聽埋呢首

有無人同麥講晚安？

肺哥架單車係電單車？

晚安 💤

晚安麥寶

晚安

Goood night

晚安 bb

我有去到個演唱會

晚安牙麥

Stone stone

現場聽超正！

牙石 去咗急症未？

我聽日屌到你反皮啊 臭閪

同 ex

唔係呀
不過嗰日踩得好癲

咦！邊一晚

等緊，順便睇波

未！！！！！！

尾二

你慢慢係旺中等啦 我唔撚出啦

會點架

其實「我」值唔值得被愛？

bbq 結局

想你教禾踩

點解一個人要去愛另外一個人？

踩單車中

每個人都值得

Sleep is for the strong

試過一次就返唔到轉頭會上癮
睇你想pass定要拎好grade啦

我知你喺邊度住㗎
起撚咗你底啦傻西

講呢啲

值得
我愛你

牙圖突然咁感性

值得 你成個後援會喺度喎

需要理由架咩

Prof 好健康

十號在此

即使「我」內心醜陋？

試過遲個幾兩個星期先交 最後果科都有B+

屌你老尾 po上連登囉 傻鳩

想完sem做自己野

解釋唔到

禾唔識

我呢 不過我知你冇

早抖

我愛你2

返左三年工，每個星期六日都會諗返以前住 hall 既時光

咩科咁好彩

內心比你醜陋嘅大有人在

使唔使咁寸

無 成日會突然思考

thanks Bb

真 真係會上癮

未訓

思考緊自己嘅價值

可以讀哲學

求pass姐咁 是但做？

拜下中薯 佔下旺氣先

唔識欣賞喎 抵你飛佢

不如問邊個唔醜陋

我！！！！！！

我愛你3000

我唔覺得你有問題 你值得他人嘅愛的

好，我努力hea做埋佢

嚇死人咩

即係好似咁 人係自私嘅
但點解可以對一個愛嘅人付出咁多？
覺得依樣嘢好神奇

認真呢
好難講點樣踩

突然醒起自己有個腦

縮沙啊？

因為想被愛？

有冇咁易嚇親呀

純粹溫唔到書 要發洩下姐

掛住呀 豬仔

瞓啦 辣姐咁強要早d瞓

你做緊嘅每一件事就代表緊你嘅價值

每人與生俱來都有愛同被愛既需要

唔好咁話佢

因為愛情盲目
純粹9up

以前住 hall 凌晨會全間 hall d 人單車環島遊，差啲踩到死左

識d野

心血少

（我）值得 但係我唔值得
被邊個愛 自己定人地

因為人未必係自私

當然

咁唔代表我值得被愛

不過有時候見到啲醜陋嘅人都有人不斷支持佢
覺得都幾神奇 可能物以類聚

收皮啦長洲仔

好睇

認同
但有時我會覺得 我有被需要嘅想法係一種懦弱嘅表現？
我想學識與孤獨相處

未必

BB

不是要內心美麗先值得被愛既
被愛係無條件架bor

因為有自私 亦都有無私一面

辛苦而且不停去思考會好攰同懷疑人生

人自私係想自己快樂，
而付出愛呢個過程對某啲人嚟講就係快樂
所以就會咁做

傻鳩 呃鳩你咋

都係

做咩

哲學有偈傾

Love you 3000

諗緊自己值得被愛嘅點

被需要都可以同孤獨相處

因為愛很美

真

都係學下係兩者之間拎個平衡
都要承認自己軟弱 畢竟是人

以前有種錯覺
以為愛得很卑微就可以感動到人

//或許，當我們不再信仰「愛情」，才有可能真正如實、如是地面對生活。//

圖圖支持你！

各位晚安

認同啊
有被需要嘅感覺係正常㗎喎
當你有安全感仲使乜怕孤獨～

屌你

六粒珠寶

惡到

Bookmarked thanks 中薯

愛會變

早唞

睇下係邊個人 每個人嘅背景都唔同 包括愛人嘅每個行為同想法背後嘅原因都唔同

有sound

扮乜9 明明去過你度

你係直接同咗女朋友講？

曾經很想去長大 可惜光陰過得太快

唔係 佢係呢到講

你有你嘅優點 有你嘅缺點

如果一個人好欣賞你某d嘅本質 好重視同你嘅回憶
佢係可以愛埋你嘅缺點

唔好覺得自己淨係得差個一面

人哋

衝得這樣快

愛是永恆當所愛 是你～

時光這個壞人 偏卻冷酷

點解 唔係矛盾咩

真係唔好
之前ex係咁，我好大壓力

我都偷偷地收埋左一個嘻嘻

牙太

冇 一切都係緣份

我需要我條女 但係我依家同佢天各一方
所以我孤獨緊

唔怪你 有好多人係咁諗
即使你係咁諗都好 都唔怪你

講錯野訓唔著

唔覺得愛係永恆不變 :( 分手後尤其明白

有聲

傻仔 個度我租架

你幾點訓

要反省

但我唔想有被需要嘅需求
我想自己一個都唔會覺得寂寞

但事實唔係咁
人哋唔愛你嘅話 懶理你幾卑微

唔緊要啦 唔洗咁上心的 bb
呢度好多人鳩噏

長大成人都有啲野係享受嘅

Thanks 牙弄

牙白晚安

居然是牙弄why not 牙諸

好true

是 start now

巧warm 想同你交尾 有棍C

咁要修行到出家

收到了牙堅

除左我 我認真撚黎

真 我甚麼都不是

冇值得唔值得 你定義值得愛你嘅可能你唔愛佢或者你唔愛你 所謂唔值得愛你嘅可能反而互相愛互相遷就
人生已經夠多理性嘅嘢考慮 如果要計較值得唔值得 會唔會唔係咁似鍾意嘅感性

傻啦

各位早抖
多謝你地陪我傾吓

我最

其實係牙作

依家唔係就好

都唔錯

我冇咩緣份

好

加油

想訓教教豬

牙諸=牙豬

Everyone deserved to love and to be loved
呢個世界上實會有人唔鍾意你
亦有人會係鍾意你
但係請你要記住
總會有一個人係深深愛住你
絕對唔會冇呢個人嘅存在

條友出唔到家架啦 算把啦

晚安牙3

唔鍾意你既人大把 多一個人唔多 nvm
深深愛你既人就要等

衝wt

都真 成日恥笑我

牙bell 支持你

英文好勁

會撚起林作

瞓囉

牙般

冇錯 佢始終都會出現 陪你行過呢一生人

有緣冇份 直到遇上我？

睇吓點

所以大部份電影電視劇都係呃人

我英文好屎

快啲做功課啦你 幫你pin啦最多

咁要搵多啲嘢做

冇啊 欣賞你咁yo都會尷尬 幾難得

新戀愛唔光臨

發覺自己都幾假 成日想扮冇事

訓唔著 明明今日冇訓晏教

仲差搵篇新聞做完

我都想有得偏

偏愛你？

樹綠花開過眼煙
葉落雪降四季天
自遇上你不生厭
一切似滙演
萬念俱灰冷雨邊
閒雲野鶴四季天
命運對我多心軟
恩賜我淑眷
夏至降霜，中秋端陽
從未錯失，一個景象
為你沉醉，為你堅強
再沒艱難屏障
落葉歸根柳絮邊
同船美眷四季天
就是隔世也眷戀
直至永遠
病入膏肓也並肩
梧桐雨冷也眷戀
浪蕩也有四季天
直至永遠
沒計較路遠

收皮 明明係取笑我⋯

米甘拉牙林

點解我留咁多有討論價值嘅都冇人理dd

係㗎幾時正面回應自己嘅情緒？

得500 days of summer係真

Meditate一下

咁好啦瞓未？

靚柔想偏咩

因為唔想思考 少打kick

多謝牙弄

做埋先 篇news有啲難搵 但係搵到就一理通馬國明啦

點去定義同知道自己真係impressive?

牙弄其實都幾順

唔好太夜啦

但越大越發覺自己係會成為左自己最憎嗰個

大家嘅名都係我改的

你都係

係 所以我唔想
想自己內心善良 但偏偏咁樣喺社會會係一個弱點

飲多兩三杯先

我就夜開嘅 慢性自殺師

口upup講咩

仲記得以前返工老細教我
遇到閪人你只要閪過佢
如果唔係你唔夠佢玩

俾啲信心自己 你已經好叻架啦 你一定掂嘅

唔想諗得太多自己

覆未

講你壞話

曳我最近都夜咗好多

條女扁嘴

所以咪好難做到

錫佢

大感謝

唔要

最近4.幾瞓進步咗好多㗎啦

點解？

冇計社會就係咁

弱肉強食適者生存

咁犀利

圖圖

考試fail咗

咁夜訓得唔得架

之前嗰排日日朝早6 7.

唔得意 我都好唔開心

你唔開心？

要再考過？

唔係食埋M記早餐先瞓咩

算早啦

幾時有咁

係喎 最後你有冇畫畫氹佢吖

對唔字可能我記錯

又好似放低左 又好似未

同邊個講

冇 真係唔知畫咩

唔係呢度

佢話考唔到 考幾多次都係fail

俾啲時間自己 容讓自己抖下

呢個真呀

大家

簡單ge，出名，唔一定明星 可能學校到同學會認到我 老師係我畢左業都會記得我 創意係我既手段 我ge ideas成日都好創新同vaild 大家都好欣賞 不過太簡單太基本 唔滿足

To be Impressive in many ways, notorious or famous
亡國之君都係impressive 因為佢流名青史 不過佢係Notorious, 歷史難分辨真假 不過佢留左名

當然famous好過notor 至少冇人討厭你
變得出名亦唔見得係好事
.
And it's the fame that put words in her mouth
She couldn't help but spit 'em out
.
變得出名可能會變得身不由己 講既野可能唔係自己想講既野 係討好人既/大眾接受既說話 - vanish

所以簡簡單單人地對你有個好ge印象已經係be impressive 既一種 不過我doubt自己im唔impressive 或者可唔可以得更好
同埋為令人對我留個好印象 會唔會約束左自己？ 我一直諗緊

點解 你當我係細佬唔得咩 細佬係咁㗎啦 得十幾歲

見到人地總係比自己活得好

會唔會係自己太執着同人比較

唔緊要 你已經好用心去表達
I appreciate your reply

我付出幾多都係冇用

你又唔係

近況如何？

咩唔係....

係詩定係歌詞嚟？

聽咩歌好

特倫斯

所有嘢都係零，好沮喪

歌詞 不過歌詞你任人interpret ge我覺得 除非本人講出佢寫歌詞ge動機

點解咁講？

想唱洋蔥 不過小難

有棍C

作者已死

Who

巴打出色

我中意John Cohen ge version

你

聽日來揾我

死火 撞到個真gay

辣姐世一

係？邊度有呀 啱啱睇好似唔見有

瞓咗未啊 傻仔

都係 但都係自己呃自己？ 用工作塞滿啲時間

做做吓就唔記得

YouTube
我用joox

有冇興趣鬥假

我小妹喎

乜

連登好迷

我乜都得唔到

好閃

搵到了

有冇得正面面對完 可以唔覺得寂寞

可能我係絲呢

羡慕？

已經開始聽到雀叫

Did u watch the movie as well ?

唔阻你哋
我都係繼續飲嘢算

唔知 我成日都好多野做

yesss

想討論電影

飲緊咩 小妹都想飲

呢部係我唯一一套睇過嘅大島渚

想醉

仆街 我最撚得閒

屌你老尾 而家3點鐘你用呢啲sticker

你就好

我都想 最好一覺不醒

我反而唔想 我想去到啱啱好就算

有嘢我要做嘅 係我逃避緊姐

朋友送嘅梅酒

我ok架

而家秒回 有冇人？

ok 咁你可以送比我了

你點g的

點夠你勁啊

睇咗當飲咗好唔好

得你一個

hola

咕姑固

唔要 想你送野比我

有

hello 你係邊個

我睇一套only 我追戲唔追人
Forbidden colour 係 merry Christmas mr Lawrence ge lyrics ver.
入面有一個 my love wears forbidden colour, which might resemble homosexuality
我諗John最後應該中意左個日本人？ 但唔會錫一下就代表中意掛？ 錫佢果下我覺得係想摧毁佢嘅武士道 令佢放過其他外國戰俘
Rather than loving him, I think respecting him is more accurate

送隻豬俾你

？
唔明

今日咁多哲學思考啊

你個名紅色

好耐冇收過禮物 喊咗出來

今晚新來報到

最近個人唔知點解理性左

講緊你以前嘅威水史

一直對自己嘅定義好模糊
下次live再同大家傾

我個名藍色喎 咁代表咩

唔想同寶鬥

點解無啦啦轉左topic

你今日先知少遲

點稱呼你？

王子點會無拖拍

Idk
Living so way with eyes closed, misunderstanding what you see

我理性嘅時候想感性
感性嘅時候想理性

唔係男人咩

thanks

同意

好耐冇拍？

唔係大家都知嘅咩

咁你今日有咩得著

好亂

唔想你輸

我都想

我都覺得唔完全係同性之愛驅使佢錫日本軍官。
有啲覺得Jack咁做係想犧牲自己救其他人，為嘅係補償番佢年少時無視細佬慘況嘅債。

因為突然諗起

愛係複雜的 大家都值得被愛

咩意思？睇唔明

亂咪啱

其中一個唔中意自己嘅原因

屌你老尾

牙圖叫我做牙弄

唔一定要摸清楚真相 有時睇唔到真相都係好事
我禁了解尼句

怕寂寞？

好好你值得的

我少少啦
我討厭一個人咪理情
fancy佢咪感性

咁我叫你牙諸

ignorance > truth

但拍拖就無晒自己時間同空間喎...

邊個fancy

瞓唔返？你最近好大壓力？

你好牙緣，這是牙諸

巴打幫忙睇睇？

其實劉邦一開始比韓信個位已經好撚高–––韓信隨札

#39 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
好L多負皮 我新手黎架炸屌禁大力架d人

就快來你油尖旺嘅屋企樓下打鼓 傻鳩

Fancy someone = like/ find someone attractive

你有咩煩惱？

巴打英文少勁

wowww 學術野喎 聽朝幫你望望先

我愛你

其實冇 其實間唔中都有呢一類型嘅夢

英文得2 此post已完

更愛你

打囉on9仔
大聲啲添呀

會唔會係你有啲野/目標一直都想做
你做唔到 所以好迷茫

因為你都中意Lawrence
btw聽日有機會完post 下個post講啦可能

屌緊assignment

夢見琳瑯滿目的商場，和五顏六色的各種特售物品，暗示人在感情上，喜歡各種不同類型的異性，很容易購買力，不太專一。

個post冇咁快完 暫時

奉陪！

熱烈地彈琴熱烈地唱

我聽日就去你屋企樓下大嗌因緣

我淨係夢到一個女仔 咁代表咩

成日夢到ex係咩玩法

我讀開

好喎 我都想join

我都係

就係我都唔知

代表我要派粒膠俾你

夠薑就來 講埋比你聽
我住離島嘅

你好掛住ex

你放低咗未

1/10

我前日夢到

:hi 我想識你牙！

代表你現實中冇所以畀你發夢見下

有得識新朋友都好呀

可能未完全掛
但個頻率冇之前咁誇張

你受唔受溝啊

咪啦

醉愛牙pink

0/10

聽日三點旺中ok？

-6

正解 你贏咗

難啲宣之於口

woooooo
好快冇事 相信我

唔受你溝啊

真 師兄好似好勁

ok 識我未

時間會沖淡一切 好似係

如果有個阿婆對你好好你小心啲

想識！

我都想快啲
未完全放低之前都唔想拍拖

屌你老味

唔滿意？

-pinke

屌我大笑咗

真 推！

無緣做中大人

拉

呢個又唔係覆你

支持你去佢屋企樓下大嗌

我應該會愛上佢

起你底以為中大

我係你-6嘅狙擊手

我嗌得好大聲㗎

慢慢來

我唔過1

咁唔好拍 拍拖好麻煩

少女唔鋤愛阿婆
同中薯條一樣taste

扮

想sick

10/10

最中意睇你嬲都責責跳 又耐我唔何

啱呀 有自己時間做自己野 不知幾正

至少而家一個人係自在嘅
頂多耐唔耐發下夢姐

悲傷的採購

我都係咁話 條女唔開心要我咁夜都開視像

下

wotnani the fuck

都話呢排 啲幽默感返緊來

下個post可以pin

溝唔到就發爛渣

我好認真

大家咁話喇

就咁話

我冇百度

點樣先可以習慣一個人

其實嗰度幾恐怖

我最中意哥哥

nah 我一直都好認真 要改

對我嚟講無可能

收皮啦

咁我唔入

都有嘅不過應該唔關事 之前有一次係講返學 第一次落到屋企樓下發現冇著鞋 之後上到去屋企再攞返嗰陣又發現有嘢唔記得帶 十幾廿次爭啲搞到遲到 超緊張又心跳加速 跟住唔知點解佢到學校附近又行錯路 頭先就係約咗人去食嘢但係屋企落到去再去十幾次都未去到 跟住混沌之間又返返起點

研究緊點處理寂寞同孤獨

唔pin啦我 乖

名係假，套路係真

hello 我叫牙輝牙

真啊 中意點就點

我頭先踩地雷果句

我習慣咗 我覺得要嘗試下搵一個人嘅樂趣

瞓醒未 你邊有女啊

？？？？？？做咩

嗯嗯

忙啲

唔關事喎
我唔得獨立個體 一定要群體生活

當你身邊冇第二個人個陣

開名ge雖然可能假

鬧完膠未⋯

Thirsty hory

博唔刀

少男唔鋤愛阿公

想病都唔duck

哇 個夢咁長嘅 你蕩失路咁
btw 早啲瞓啦你

我都差唔多 我有人陪就可

其實我唔知 佢講緊習慣自己一個人仲係習慣一個鍾意嘅人

因公

梗係假啦

眾裏尋她千百度

@牙港 和好未

那人卻在因緣屋企廁所

呢個comment我真心

溝唔到咪好似John禁 go walking in circles while doubting the very ground beneath me

Why your english is pretty good

why not both好難完全走出到

出街唔戴口罩咪得

你無啫

你嘅興趣就係欺負pinke我頭先睇到呀

家母來

真 勁壞

以前睇人YouTube開台打機
d人英文好過我幫我translate 我唔好意思咪自己學下
依家睇到聽到講到 寫唔得 因為我冇背過五十音level應該有N3

明白的 我都會有呢個諗法
但一方面又覺得
我唔應該唔諗 但我又控制唔到

又撚？ 歌詞來的

唔玩啦

駁唔刀

我有事要搵佢

點解佢欺負我個陣冇人講

隻g？

有無邊樣中

hi

不了 我愛家母 要保護佢

你會唔會突然間好想做某d野 但又突然間好似死左火咁冇哂動力？

我冇咁易俾佢蝦

牙港返來了

好似你咁

會

咁實中少少嘅
好青年茶毒室太出名

最近係咁樣 有時假期想訓晏d都訓唔到 朝早on居居咁坐左係到 連機都唔想打

我都有幾樣中

屌 我想瞓

我見到火炭麗琪嗰封面

bbg

尤其是係500 days of summer

冇所畏懼既人最強

一齊

我未聽過添

唔睇唔知原來自己係香港文青

反而無睇

咁呢個係特登整到有咁stereotype得咁stereotype嘅

成日識埋曬啲女仔把聲勁溫柔 梗係要搵佢啦

只剩下鋼琴陪我談了一天

瞓算 你老母

我會話 再慘痛嘅失敗 都總有野帶得走

啫係點

火炭麗琪個封面唔係真係火炭麗琪首歌

88

唔係呀 圖入面呢個應該是MLA嘅碟

我內心唔係文青

臨瞓前分享吓啲戇鳩野先
之前有一次飲多咗 返到屋企諗住用洗面奶洗面點撚知用咗牙膏

個個唔係適婚的年齡個封面嚟架咩

唉 想識聲音好温柔嘅女仔

我都唔係

必睇
其實私心鍾意無痛失戀多少少

我只係中意揾啲世藝zip下時間

Melancholy and reward are optional
傻豬豬咪無限放大
我都試過放棄 但會諗番起
諗起佢笑個樣好甜好開心

即係呢張圖係有少少想戲謔“文青”呢個形象，畢竟係meme圖

我麻麻無痛失戀

我知呀 極其量入面係有首歌火炭麗琪認識他第一星期 他經已拼命地叫你收皮

我只係咁啱鍾意嗰啲嘢

文青會聽YoungQueenz咩
lofi係人都聽㗎啦

藝術型男

我最鍾意麥記的最後一夜

非

不了 太沉重太sad

觀乎我身邊嘅“文青”，都係嘅

真文青定偽文青先

你只要為我點一點火 然後讓我此刻至少可度過

但係好好聽

偽啦

不 我哋呢度禁煙區

當然我同你一樣，會搵呢啲野嚟睇嚟聽，完全係出於自己，完全無理過文唔文青啦

oh
我識嘅真文青唔聽

中間偏偽不過有啲真起嚟都幾真

各位早唞

做咩聽借火

我睇好少書 叫我文青會玩爛個詞

借火點蚊香姐

咩叫真起上嚟幾真

嘩屌
100/10

即係唔係一心為打卡，係真心擺好多時間落去追嗰啲野

你呢？

我無咩擺時間落去，所以稱唔上文青鳥～

我

咁呢啲叫真啦吓嘛

大家都對張圖幾有反響

寫得好靚
怕寂寞 各自取暖嘅愛情

開心 一次過有9次0分嘅quota

加油呀！有機會就試下出擊

其實我唔明張meme點樣戲謔偽文青

嗯 咁你中意咩

不嬲都話想識你

我鍾意你

聽睡前服 同雷克雅未克

臨瞓見到自己輸好多

我唔中意你....

@雷克雅未克

錢

我覺得禁講好仆街
果陣我配唔起佢 依家佢配唔起我佢變左好多
唔係樣 ，樣一樣禁可愛，不過個人假左又冇左以前果陣幹勁 佢以前對眼識發光禁

慘

唉

抱

謝

聽歌就咩都聽下，band sound，pop，jazz，hip hop，musical，各類都聽下試下

睇戲都類近，之前有時間會追下舊戲，不過都唔抗拒新戲。睇Billy Wider黑白片會好陶醉，同時睇Marvel嘅某啲位都會令我眉飛色舞。

鍾意做舞台劇，不過都無時間玩了。平時鍾意行下街，越行越發覺自己對香港一無所知

嗯

8鳩你個8 訓

唔仆街呀 人以及整個外在環境都常變架啦～對人嘅判斷唔同左 好正常啦

圖巴早啲瞓

盡量 愛你

介多d 幾ok

其實睡了嗎 不可能吧

原來我聽過

聽咗好耐了 私人珍藏

嗨！咁夜嘅？

多謝你嘅分享

係
要做家務

咁夜做家務

再諗下有咩分享 醒起同你講

等佢哋瞓咗(包括外傭）先做得順利

咩家務

灼奶樽丶拖地丶洗衣丶乾衣

辛苦晒點解後面三樣唔俾工人姐姐做？

唉
第一外傭整壞個洗衣機，換咗。乾衣機半壞仲用緊
而家呢個又整壞個洗衣機，整咗一個禮拜要自己洗衫，個手痛到而家所以自己洗，洗完就要乾埋
佢好早瞓，如果叫佢拖地佢會揀日間，我鍾意夜晚拖
碗都係我洗，因為你洗得唔乾淨。菜一樣

*因為佢

嚇 咁請佢返嚟有咩用
食嘢唔做嘢 做嘢打爛嘢

Sorry mum🥺

仲唔瞓

Miss you
So I can’t sleep

Go to sleep lah
Meet me in your dream

Ok

Goodnight

情人眼裡為人再好 與愛情無關沒有用途

做多陣野先

呃 goodnight?

做完啦finally

佢唔係差得曬，由初初叫佢做嘢佢唔做，到而家冇叫佢做佢自動去做
佢會做或唔做，唔會扮有做
最重要係佢𡃶啲狗